11.10 屯門牛大遊行

不反對通知書申請中

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

咁突然既

Tui ng do

P牌，小心，諗清楚，先行動

得返3日時間，吹唔吹得切雞

睇定啲先

騎牛牛幾得意

其實唔應該因人廢言
不過睇下出面fb tg多唔多文宣先

咁急你想人多就早少少啦

Push

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

pish

TG Link:

任何可疑既人，都請善用起底功能
仲有請善用tg，大家發夢時如果連reminder都冇會好慘
最最最最重要既係，大家要推行動post先會多人架
希望lee個post唔會突然間比何妖出院記招、或者林病番尼記招果D post阻住

Last but not least, 不反正在申請中

扭推推推推

推

如果你係11.10搞手就pm屯門哨admin
佢地admin搵左好耐, 都無搞手出現wo

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

。

我真係覺得有問題

好似幾日之前都見到
不過屯門都真係for屯元天居多
記得班曱甴有冇不反都咬
祝手足平安

我無意見
不過而家個正苦唔理會你

繼續遊行和集會, 似送頭多D